[華為打手請入] 封後門 華為Mate 30 Pro未能手動安裝Google

《彭博通訊社》報道，雖然美國針對華為的禁令禁止公司使用美國的零件及軟件，包括是Google Maps及Gmail等，但有保安專家指出華為新推出的Mate 30 Pro手機能容許用戶手動下載及安裝Google的應用程式。

事件曝光後一些智能手機專家反映，Mate 30設備突然不能手動安裝安卓應用程式，據悉相關行動只有Google能夠進行。

另外岩岩睇緊微博 有片睇海外Mate 30已經用唔到google pay

去香討取笑班共奴仲好玩啦

入黎睇睇先，成皮野買垃圾值得一讚

Android 要裝返應該唔難，時間問題

送都唔會用

行得android好快有第三方rom ,xda應該好快有beta

華為lock咗bootloader
應該唔會有rom flash

係咩 咁祝佢好運 unlock bootloader起碼有後路，無就係咁先

想問 Google 唔可以提供華為服務的限制
是否只限於預載?
即係你手動安裝, 我Google 就可以無視條法例, 照提供服務比華為電話?
咁明顯既法律"拿"

依家就係手動下載，係安裝到，但都用唔到
因為每部電話都有認證，一連google 就知，所以難偷雞

如果有正式D既媒體試機, 証實係安裝到都用唔到既
咁對歐美消費者應該好大打擊吧

班歐洲佬真係好 buy 支為機 ..
支為都要特登去歐洲開發報會 ..

原因不明

弱智人士學人用智能手機

大陸後門未封 大家可以放心使用 有Backup服務

比1皮買部垃圾

全面消滅華為

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1400咋

10月5號晚條On99深藍絲又出片講番呢件事同講佢用唔到Google pay功能。佢話唔係Google主動封鎖該個網站，呢點佢啱。但之後佢講到搵點解用唔到Google pay起因時可能諗太多諗錯晒方向。
以下講嘅要對Android 7起root機有點認知嘅可能就明我講乜…
佢片中用咗個app叫Safety status test，test有邊幾樣唔通過會Fail，佢見到CTS profile match fail咗，之後佢影片如下嘅一半時間就開始諗錯方向…
我睇完佢片，嘗試用Google Search：CTS profile match ，打字Search時打到一半見到有關鍵搜尋發現「CTS profile match 解決」咦！ 有中文喎，就以呢個關鍵詞去搵，搵到一個Link係台灣ptt ，而該篇ptt文完全講解咗啲大陸國行An機點解去到呢一步就fail過唔到嘅因由。而我睇完，我當然知佢點解佢部國行mate 30 pro用唔到Google pay啦。

再講一次，如果對An機root機有少少研究都知，Android7之後如果要root，一定要得到該廠或第三方嘅unlock bootloader方法嘅程式碼(key)， unlock咗先可以用Magisk去root，之後再刷MagiskHide模組就順利通過CTS profile match test就可以繞過Google SafetyNet驗証，可以用到Google pay。問題係華為禁止佢旗下手機unlock bootloader來企途root機。咁呢件On99藍絲枉佢仲係屎為忠粉曾幫屎為部p30 pro月亮mode係P出咗拍片辯解過。而佢跟官咁耐，連官都唔畀佢蒙面佢未撚知？？？ 最少笑撚死我先

最後就係如果有意買國行機(如ASUS ROG Phone2)如果有該牌子嘅專用UI(如小米miui、華為emui)等等嘅手機，要睇吓嗰一個牌子有冇替旗下手機係root方面或第三方(如XDA)有提供方式可以unlock BL然後root，如果無，就算點樣幫你刷入GMS，都算係呃到人嘅GMS。真係無GMS手機要用到真正完整GMS就一定要Root過部機先算真正使用Android 裡面嘅Google完整服務。

尋晚佢條片又呃到更多藍絲變On9… 你一個On9好，仲要出片誤導人…好彩信佢嘅多數係藍絲。

新機話unlock

ASUS唔算國行掛？ 好似係台灣